7.21元朗恐襲一男子被捕 再有市民「原告變被告」

再有市民就去年7.21元朗恐襲「原告變被告」遭拘捕。新界北總區重案組經進一步調查後，今日（16日）在大埔區拘捕一名46歲姓陳本地男子，涉嫌「參與暴動」，他已獲准保釋候查，須於十月中旬向警方報到。據知，被捕男子為為7.21元朗恐襲中遇襲市民。

時機成熟就係拉受害人

陳志祥繼續賣西瓜

屌啊

等法庭判吧

其實習種策略係香港黑警越黑人憎就越方便共產黨管治 , 所以指鹿為馬嘅事係唔會停

721
39

佢去咗邊

幾時拉便狗

九品芝麻官原告變被告

Push

fake news

推

被控非法自衛

暴動罪依樣野真係好奇怪
佢既定罪元素/門檻唔算高
所以原理上 就算3個童黨mk係公園打鬥 技術上都可能告到暴動

單野有片睇左好大機會唔係狗證 , 係一支方棍

立左國安法咪時機成熟警權無限

柳爺果晚咁出位都兇多吉少

仆街冚家產

比人打都要比人告

死曱甴

好似話六七年用嚟容易啲告入班左仔
點知今日用返喺香港人身上

香港有法治
黑狗繼續幫自己洗白721

夠薑屈埋柳爺囉dllm

搞撚笑